<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<languages>
  <language name="Norsk" id="NO">
    <bvnetwork>
      <sendmail>
        <enum>
          <recipientlisttype>
            <privatelist>Mottakerliste</privatelist>
            <blocklist>Sperreliste</blocklist>
            <publiclist>Mottakerliste synlig</publiclist>
          </recipientlisttype>
        </enum>
        <plugin>
          <newsletteradmin>
            <displayname>Administer nyhetsbrev</displayname>
            <description>Administer dine nyhetsbrev, vis mottakere, rapporter m.m.</description>
          </newsletteradmin>

          <sendmail>
            <status>
              <schedulernotrunning>Scheduler komponenten kjører ikke!</schedulernotrunning>
              <schedulernotrunningdesc>Ingen eposter kan sendes så lenge EPiServer Scheduler Service ikke kjører. Ta kontakt med systemansvarlig.</schedulernotrunningdesc>
            </status>
            <quickselectionlabel>Forhåndsdefinerte grupper:</quickselectionlabel>
            <previewbutton>Forhåndsvis</previewbutton>
            <showallgroupsbutton>Vis alle grupper</showallgroupsbutton>
            <sendingtips>
              Hvis avhukingsboksen under er avhuket vil ingen eposter sendes til
              den valgte mottakergruppen. Status-eposten med informasjon om
              sendeprosessen vil bli sendt uansett.
              &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;
              Du burde alltid teste utsendelsen av et nyhetsbrev til en eller flere
              mottakere som du kjenner, for å verifisere at innholder kommer korrekt
              fram til mottakeren.
            </sendingtips>
            <beforesendingwarning>
              Etter at du har klikket på Send knappen, vennligst la prosessen gjøre
              seg ferdig før du klikker på noen andre knapper eller navigerer bort
              fra siden. Husk at sendingen kan ta noe tid avhengig av antall mottakere.
              &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;
              Når utsendelsen er ferdig vil du få se status på utsendelsen, samt at
              den samme informasjonen sendes til den som er merket som avsender av
              nyhetsbrever.
            </beforesendingwarning>
            <!-- Test mailutsendingen, ingen mail vil bli sendt ut så lenge denne er huket på. -->
            <testsendercheckbox>Test og valider utsendelsprosessen. Ingen eposter vil bli sendt til noen i mottakergruppen.</testsendercheckbox>
            <addtesttosubject>Endre emnefeltet med informasjon om at dette er en testutsendelse</addtesttosubject>
            <testpostfix>{0} (Testutsendelse)</testpostfix>
            <accessWarning>Gruppen everyone har ikke rettigheter til å lese nyhetsbrevet. Dette må endres før nyhetsbrevet kan sendes ut.</accessWarning>
          </sendmail>

          <importusers>
            <displayname>Importer nyhetsbrev mottakere</displayname>
            <description>Importer epostadresser som mottakere av et spesifikt nyhetsbrev. Brukerne vil bli importert som EPiServer brukere.)</description>
          </importusers>
        </plugin>

        <subscribe>
          <errornoemail>Ingen epostadresse angitt. Vennligst skriv inn en epostadresse som skal benyttes for abonnementet.</errornoemail>
          <commitbutton>Start abonnement</commitbutton>
          <title>Abonner på nyhetsbrev</title>
          <email>Epostadresse:</email>
          <alreadysubscribe>Du abonnerer allerede på dette nyhetsbrevet.</alreadysubscribe>
          <admexistinguseraddtogroup>Brukerkontoen eksisterte allerede, gruppemedlemskapet har blitt oppdatert.</admexistinguseraddtogroup>
          <admnewuser>Brukeren {0} ble opprettet og lagt til gruppen {1}.</admnewuser>
          <selectnewsletters>Velg nyhetsbrevene du ønsker å abonnere på:</selectnewsletters>
          <resultlabel>Påmeldingsresultat:</resultlabel>
        </subscribe>

        <unsubscribe>
          <errornoemail>Ingen epostadresse angitt. Vennligst angi epostadressen du benyttet da du startet abonnementet.</errornoemail>
          <commitbutton>Stopp abonnement</commitbutton>
          <title>Stopp nyhetsbrevabonnement</title>
          <email>Epostadresse:</email>
          <selectnewsletters>Velg nyhetsbrevene du ønsker å stoppe abonnement på:</selectnewsletters>
          <nosubscriptionfound>Epostadressen er ikke registrert som mottaker av dette nyhetsbrevet. Vennligst sjekk adressen.</nosubscriptionfound>
          <nouserfound>Epostadressen er ikke registrert i vårt nyhetsbrev system. Vennligst sjekk epostadressen.</nouserfound>
          <recipientremoved>Abonnementet har blitt slettet.</recipientremoved>
          <resultlabel>Avmeldingsresultat:</resultlabel>
        </unsubscribe>
      </sendmail>
    </bvnetwork>
  </language>
</languages>